有無人好掛住一年前嘅連登？

以前啲膠post無曬
熱門所有post由六月開始就變曬做抗爭同埋肺炎
所以香港人要努力啲
令連登可以變翻以前咁
光復香港，時代革命

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

老納-

一樣有開

文宣嘅手足好歡迎係呢度宣傳

各位記得戴翻口罩
搶唔到嘅就唔該唔好出街

[行動POST] 星期日 美孚要人

[極危險］呢個星期如無必要請唔好出街

[全民豬嘴] 消毒豬嘴教學

唔掛住
嗰時爆得好勁負能量
日日嘈交咁

果陣帶到歡樂俾我

係
言論極刻薄
又成日放負
講親香港政治相關議題
即刻有堆on9衝出嚟"要番工不了"
六月打後開始先叫睇到有人性同團火
雖則而家都勁多三毛同成日嘈

波台

好掛住，一開始仲有重溫下燦神圖戰、潮文

去到近兩年一連串社會事件，兩登其實已經好耐冇歡笑過。

大家加油，承諾過會煲底見

有啲嘢變咗就一去不復返

今次係中共林鄭出招攬炒我地
一個好機會等大家睇下自己係咪想真攬炒
如果你係想封關既 攬炒你只係當手段

721葉虎，横台山鄧英斌

Child登年代
一講女人=係雞係公廁

6月先開始做多咗cd rom